小米真的有酒，谷小酒4月7日上市

2016年開始，不知道大家有沒有註意過，有一種白酒的瓶身有著「小米」的LOGO，它被網友們親切地稱為「小米」白酒，後經證實，原來正是小米招待宴請的內部定製酒。

而在今年，小米「百貨商店」即將推出新產品，估計很多人都沒有猜到，那就讓我們一起來期待一下吧。據小米生態鏈企業谷小酒CEO — 劉飛透露，谷小酒的各項工作已經準備就緒，預計在4月7日登陸有品商城。

知道谷小酒的創意是不是來自早前的小米招待宴定製酒，如果大家感興趣的話不妨關注下4月7號的新產品。在白酒這個行業內極為講究傳承和底蘊(劉飛透露，如果用戶喜歡的話還會考慮做紅酒)，預計谷小酒的對手可能會鎖定江小白、牛二之類吧，所以「年輕人第一次買醉？」。

幾時出埋condom

有冇backdoor